# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer-cli-foreman-remote-execution package.
#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_remote_execution 0.3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 15:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-12 07:57+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://app.transifex.com/foreman/foreman/"
"language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manage foreign input sets"
msgstr "管理外部輸入集"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Target template ID"
msgstr "目標範本 ID"

msgid "Target template name"
msgstr "目標範本名稱"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Include all"
msgstr "包含所有"

msgid "Include"
msgstr "包含"

msgid "Exclude"
msgstr "排除"

msgid "Foreign input set updated"
msgstr "外部輸入集已更新"

msgid "Could not update the input set"
msgstr "無法更新輸入集"

msgid "Foreign input set created"
msgstr "外部輸入集已建立"

msgid "Could not create the input set"
msgstr "無法建立輸入集"

msgid "Foreign input set deleted"
msgstr "外部輸入集已刪除"

msgid "Could not delete the input set"
msgstr "無法刪除輸入集"

msgid "Execution"
msgstr "執行"

msgid "execution"
msgstr ""

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgid "Pending"
msgstr "等待處理中"

msgid "Total"
msgstr "總數"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Randomized ordering"
msgstr ""

msgid "Inputs"
msgstr "輸入"

msgid "Show the complete input of the job"
msgstr ""

msgid "Show job status for the hosts"
msgstr ""

msgid "Missing"
msgstr ""

msgid "Job Category"
msgstr "工作類別"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Cron line"
msgstr "Cron 行"

msgid "Recurring logic ID"
msgstr "週期性的邏輯 ID"

msgid "Time to pickup"
msgstr ""

msgid "Hosts"
msgstr "主機"

msgid "View the output for a host"
msgstr "檢視主機輸出"

msgid "Do not wait for job to complete, shows current output only"
msgstr "不等待工作完成，僅顯示現有輸出"

msgid "The job is scheduled to start at %{timestamp}"
msgstr ""

msgid "Job invocation %{id} created"
msgstr "工作祈願 %{id} 已建立"

msgid "Schedule the execution for a later time"
msgstr "排程執行工作至晚一點的時間"

msgid "Execution should be cancelled if it cannot be started before --start-at"
msgstr "如果不能在 --start-at 之前開始，就應該取消執行"

msgid "Create a recurring execution"
msgstr "建立週期性執行"

msgid "Perform no more executions after this time, used with --cron-line"
msgstr "此時間之後不再進行任何執行，與 --cron-line 合用"

msgid "Specify inputs from command line"
msgstr "從命令列指定輸入"

msgid "Read input values from files"
msgstr "從檔案讀取輸入值"

msgid "Dynamic search queries are evaluated at run time"
msgstr "在執行時評量動態搜尋查詢"

msgid "Cancel the job"
msgstr ""

msgid "Job invocation %{id} cancelled"
msgstr ""

msgid "Could not cancel the job invocation"
msgstr ""

msgid "Rerun the job"
msgstr "重新執行工作"

msgid "Job invocation was rerun as %{id}"
msgstr ""

msgid "Manage job invocations"
msgstr "管理工作祈願"

msgid "Provider"
msgstr "供應商"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "View job template content"
msgstr "新工作範本內容"

msgid "Path to a file that contains the template"
msgstr "包含範本的檔案之路徑"

msgid "Job template created"
msgstr "已建立工作範本"

msgid "Could not create the job template"
msgstr "無法建立工作範本"

msgid "Path to a file that contains the template - must include ERB metadata"
msgstr ""

msgid "Job template imported"
msgstr ""

msgid "Could not import the job template"
msgstr ""

msgid "Export a template including all metadata"
msgstr ""

msgid "Job template updated"
msgstr "已更新工作範本"

msgid "Could not update the job template"
msgstr "無法更新工作範本"

msgid "Job template deleted"
msgstr "已刪除工作範本"

msgid "Could not delete the job template"
msgstr "無法刪除工作範本"

msgid "Manage job templates"
msgstr "管理工作範本"

msgid ""
"Comma-separated list of key=file, where file is a path to a text file to be "
"read"
msgstr "key=file 清單，以逗號隔開；其中 file 是要讀取的文字檔案路徑"

msgid ""
"Cron line format 'a b c d e', where:\n"
"  a. is minute (range: 0-59)\n"
"  b. is hour (range: 0-23)\n"
"  c. is day of month (range: 1-31)\n"
"  d. is month (range: 1-12)\n"
"  e. is day of week (range: 0-6)"
msgstr ""
"Cron 行格式 'a b c d e'，其中：\n"
"  a. 分鐘（範圍：0-59）\n"
"  b. 小時（範圍：0-23）\n"
"  c. 日期（範圍：1-31）\n"
"  d. 月份（範圍：1-12）\n"
"  e. 星期幾（0-6）"

msgid "Manage remote execution features"
msgstr ""

msgid "Job template name"
msgstr ""

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Job template ID"
msgstr "ID"

msgid "Remote execution feature updated"
msgstr ""

msgid "Could not update the remote execution feature"
msgstr ""

msgid "Smart Proxies"
msgstr "智慧型代理伺服器"

msgid "Remote execution proxies"
msgstr ""

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Manage template inputs"
msgstr "管理範本輸入"

msgid "Input type"
msgstr "輸入類型"

msgid "Fact name"
msgstr "詳情名稱"

msgid "Variable name"
msgstr "變數名稱"

msgid "Puppet parameter name"
msgstr "Puppet 參數名稱"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Default value"
msgstr ""

msgid "Template input created."
msgstr ""

msgid "Could not create the template input"
msgstr "無法建立範本輸入"

msgid "Template input updated."
msgstr ""

msgid "Could not update the template input"
msgstr ""

msgid "Template input deleted."
msgstr ""

msgid "Could not delete the template input"
msgstr "無法刪除範本輸入"

msgid "Cloned from id"
msgstr ""
